00後係香港民主最大既敵人....

從來唔怕神一樣既對手,只怕豬一樣既隊友
廢老唔講,都個頭近

00後係所謂既香港未來
但竟然答64殺人係OK既???
有條on9婆仲話唔知64係真定假

00後你地冇得救架啦
香港既民主同就係比你地搞死
80,90後有得走好走啦,唔好再妄想咩香港D廢老冇晒就有得救
等佢地共享支那人既榮耀啦
我覺得佢地仲痴過班廢老

00後??不了

成班D歷史水平真係好低下
咁出名既相都唔識 依家D連00後讀屎片?

食屎佢地就識

00後唔係好鍾意上連登架咩??連醬爆都唔識
係咪剩係識玩抖音??

我都有睇，但當你睇左1分54秒問答之間比人剪左就知做過手腳，小心跟車太貼

因為真係OK
連00後都知到咩叫事不關己，己不勞心，仲有班垃圾掛住民主回歸中國、平反六四
鄰國的事關你撚事咩

唔係呢個重點

佢又唔係好似你咁答鄰國的事唔關佢事

佢地咁答得,證明就算係香港,佢地都WFC

肥仔幾風趣 轉數ok識避敏感位 係咪00後連登仔？

片頭個肥仔應該醒目仔黎 雖然都係對歷史唔熟悉

00後, 考dse 5**以為自己好勁
原來連ce都不如

咪又係8,90後種出嚟既孽

成段片得肥仔識答問題
其他乜撚都唔識

64都唔知真係好恐怖，唔係單止講學生恐怖，係成個教育制度都好恐怖，究竟宜加學生係學咩，唔怪得班00後咁廢，連中共可以無人性到咩地步都唔知

班00後睇大陸明星就叻

大家冷靜啲先
呢啲片一定係剪最有爭議個啲人出黎增加話題性

唔好咁天真
00後上連登只限00-02個批
03、04出世開始個批用微博架啦
03打後個堆已經變得好勁 追星又追大陸
成日講大陸潮語

因為而家d學校除左跑數追成績之外，都唔多理其他野。如果要話00後，不如話呢個社會關心六四既人好少。連屋企都唔會同佢地講六四係乜野

你不如反問下製片個個乜野居心

唔理咁多 各位做好自己 支持港產片 粵語歌 話比自己子女聽廣東話同英文最重要 先係皇道

E? 又分化？
支那狗最叻玩lee樣野

又唔好一碌鳩打一船人

唔好話理唔理解六四事件

喺任何國家任何時候用坦克車輾壓平民都應該係反人類行為

就算你無聽過呢單嘢都應該覺得有問題啦

而家最恐怖係啲00後骨子裏根本係支那人

連滅絕人性嘅嘢都講得出， 仲要咁自然咁坦誠

00後淨係識埋d喜茶 抖音
香港既未來靠依班垃圾真係死得
成班真係以無名為榮

咩年代都有白痴仔 80,90後大把人投共
好明顯係媒體煽動香港世代之爭
慘得過連登仔走去信

咪係
講嘢用下個腦啦